冇供mpf即係有冇報稅 ？ 冇報稅學咩人拎支助

屌你老母同唔同意

冇交稅都賺唔少 仲拎？
冇收入好慘 要人人有份先父平